區議會選舉可能唔重要

我識得有啲老一輩既藍絲，開口埋口講曱甴果啲，係覺得區議會選舉建制派可以大勝，之後就可以平亂黎教訓示威者搞事
係啲唔識分析數據，睇唔出林鄭有80%反對，66%嚴重反黑警既民調係咩黎
所以今次區議會選舉，一定要總動員出黎投黃絲候選人一票，呢個係protest vote，真係理鳩得個選舉有冇用，區大既選票就係最大既民意力量，黑警會否被懲罰呢樣野呢次選舉就係關鍵既轉列點，係連深藍既人都會即時驚，因為選票係可以說明一切，結果一出就會連深藍都會醒埋，因為冇得再麻醉自己仲係多數

寫到1999
執返啲錯字先

我識得有啲老一輩既藍絲，開口埋口講曱甴果啲，係覺得區議會選舉建制派可以大勝，之後就可以平亂黎教訓示威者搞事
佢地係啲唔識分析數據，睇唔出林鄭有80%反對，66%嚴重反黑警既民調係咩黎
所以今次區議會選舉，一定要總動員出黎投黃絲候選人一票，呢個係protest vote，真係理鳩得個選舉有冇用，巨大既選票就係最大既民意力量，黑警會否被懲罰呢樣野呢次選舉就係關鍵既轉列點，係連深藍既人都會即時驚，因為選票係可以說明一切，結果一出就會連深藍既人都會醒埋，因為冇得再麻醉自己仲係多數

。

推

全力

擊殺保皇狗為手足出返口氣

十分重要

區選如果過半數 喺特首選委有117票 點會冇用呀？？

今日已經有風聲話就算拎晒117票都係呃人冇用
不過就算真係冇用都好, 黃絲候選人大炒對手絕對可以令藍絲驚到賴屎

攞曬117票只係俾你有機會係幾個爛橙入面捒個最唔爛既橙而已 :(
不過同意你所講, 幾冇用都好, 出黎投票係我地既武器, 我地要證明邪不能勝正!!!!

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

112

Push

你個TOPIC想點

睇完阿叻講野大家信要all in黃絲未?
70%民調佢地話唔信
200萬人上街話有500萬人未表態

從今日起要遊說全部身邊人
所有咩野建制派政績，好熟個候選人，唔熟黃絲候選人唔知投唔投佢
呢啲一切都係bullshit
就係要話比藍絲聽，香港人係主流係撐反送中運動，用選票話比佢地知